而家已經牛3, 但自己買左嘅股唔升, 大家有咩感受

又話睇好內銀內險股, 屌你老母, 2628, 1398 幾時開車
你老母, 幾個月前又話內房科技汽車股已經升得好多, 要抖抖, 點知就升唔撚停

Same, 到時又一齊跌

係, 升又無得升, 跌就一齊跌, 屌你老母

港股策略王周刊
May 15 ·
【三點九沈大師】大師：手痕可以博內銀、鋼鐵

港股策略王周刊
May 19 ·
【三點九沈大師】大師：騰訊冇力上，認真留意內銀內險

內險股之前都有炒呀,你選左隻廢股
-完-

屌你老母, 沈大C

2628話哂兩大龍頭, 咁都叫廢, 真係無野好講,

利申, 24蚊入貨, 而家先25蚊

唔升己經好好
我仲要跌

咪即係唔係牛3 囉，牛3 係無野唔升

牛閪就有
何來牛三

而家係牛幾？

唔淨係睇隻股既，家陣係成個版塊俾師傅睇中，其中有啲股仲有得炒只係特例

瑞強明明有上升既空間...但就停左係到

沈大師：要追落後

根本只係愈高嘅愈炒咋嘛
啲水鳩推2382 2018 799 175 285呢啲咋喎
700貢獻咗幾多點數畀恆指
雖然自己都揀中啲升到25%以上細隻野
唔覺個股市有幾牛, 有追呢啲咪好囉/2800

邊個話係牛三？

買咩跌咩

而家炒黎炒去都係個別股份 何來牛3
牛肺閪就有

咸酸菜炒牛閪

中移垃柒圾狗都唔屌

有牛過咩?

我好多仲-20%

終於開車了， 百屌成才

牛二未牛三